細個睇高登脫毒post 以為u記係講緊uright。。。。。。。。。。。。。。。

uright係咩黎

做乜撚野